eodem dato.
Olli moisas tullo Kohtomehhet ja walla-wöhrmündriht ja sai sellele Kreiskommissär Herra kirri Nr 374 ette lohetut, kele peal nemmaht kokku rägis, nemmaht tahwat küll kui ülle Laiksaar ja 5 teise Krohno wallaht sahwat üks kohhus pantut, kus sii kohhus saab Laiksaare moisas pantut, nenda kui Laiksaar ka keskpaikas on. Moisa polizei peawa ka selle suhremba Kohtukätte antut sahma, selleperrast kui üks Moisawallitseja woi seks ei woi ülle teise moisat olla, ja sedda ilma maksu ka ei tihb, kus wallal jelle suhrembat maksuht tulleb, aga kus sii polizei uhwe kohtu kätte saab antut, ja sel igga wallahst woi üks woi kaks kohtomehhet ihstuwat, sis neid on sel kus selle moisa polizei assjaht ette tullewat.
Kohhus moistis: se prottokolli üllespannema ja Moisa-wallitsejal anda, las Kreiskommissär Herrale saata.
